[至少29名手足上庭！] 5月20號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 5 月 2 0 日 星期三】

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕤09:30
👤姚(23)🛑已還押逾7個月 #申請保釋（#0914牛頭角 普通襲擊 / #1013將軍澳 管有攻擊性武器）
👤岑(25)🛑還押逾5個月 #申請保釋（#0626灣仔 暴動、傷人、棄保潛逃）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 1 1 樓 3 8 庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:45
👥湯,杜,李(16-41) #審訊 [6/10]（#0728上環 暴動）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤陳姓手足 #新案件 （管有物品意圖摧毀或損壞財產；無牌管有無線對講機）
👤21歲男子 #新案件 （#1223天水圍 不誠實意圖而取用電腦）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤杜(52) #提堂（#0908中環 襲警:涉推跌警員X）
👤王(19) #判刑（#0621警總 刑事損壞）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕤09:30
👤張(66) #提堂（#0707旺角 2項阻差辦公、襲警、酒精濃度超標:涉阻撓高級警司A及高級督察B，和襲擊警長C_）
👤王(48) #提堂（#1225尖沙咀 襲警:涉襲擊警員X）

🕝14:30
👥16名手足 #提堂（#1118油麻地 暴動）
👤廖(37)🛑還押逾4個月 #提堂（#20200101紅磡 管有攻擊性武器、管有違禁武器、拒捕:摺刀、拳刺）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤洪(18) #審前覆核（#1110屯門 刑事損壞:刑事損壞）

- - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 九龍城裁判法院第一庭＊王若男(28)🐶與犬隻販毒
- - - - - - - - - - - - - - -

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

推

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

Tui

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

大力推

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

Push

標準做法:
推 上一頁
唔去

推推推

push